新一哥第一日上任就下馬威

食屎啦

香港
是一個吃子文化盛行的地方
是一群六十幾歲的老年人佔據社會高層
逼害社會十多歲到二十多歲年輕人的地方
先是壓逼他們的剩餘生存空間，
後是赤裸裸的暴力鎮壓，
最後會不會變成血腥屠殺，沒人知道。

天佑香港

絕望的年輕人上

香港今次真係比恐怖份子攻入去poly既話，黎緊幾十年一定無運行，所有知識份子唔會再黎香港

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

你打左未